有無人同我一樣再令仔都無用都會因為無錢溝唔到女😭

所有女人都係鷄